<resources>
    <string name="app_name">Modul5</string>
    <string name="tracking_service">Modul5</string>
    <string name="sejarah2">Sekolah tinggi pertama lahir pada tahun 1985 yaitu Sekolah Tinggi Keguruan dan Ilmu Pendidikan (STKIP) Kuningan. STKIP ini memiliki tiga buah Jurusan / Prodi yaitu Pendidikan Bahasa dan Sastra Indonesia, Pendidikan Biologi, dan Pendidikan Ekonomi. Sekolah tinggi kedua lahir tahun 1995 yaitu Sekolah Tinggi Ilmu Ekonomi (STIE). Sekolah Tinggi Ilmu Ekonomi memiliki dua Jurusan / Prodi yaitu Akuntansi dan Manajemen. Sekolah tinggi ketiga yaitu Sekolah Tinggi Ilmu Kehutanan (STIKU) dan keempat Sekolah Tinggi Manajemen Informatika dan Komputer (STMIK) Kuningan lahir hampir bersamaan pada tahun 2001.STIKU Kuningan memiliki dua Jurusan / Prodi yaitu Budidaya Hutan dan Konservasi Hutan. Sedangkan STMIK memiliki empat Jurusan / Prodi yaitu Teknik Informatika (S-1), Teknik Informatika (D-III), Sistem Informasi (S-1), dan Sistem Informasi (D-III).</string>
    <string name="misi">Menyelenggarakan  pendidikan,  penelitian,  dan  pengabdian  pada masyarakat secara terpadu berdasarkan pada kaidah-kaidah pendidikan modern. Membina  dan  mengembangkan  kehidupan  akademik  yang sehat sesuai dengan nilai-nilai  dan norma-norma yang berkembang di dunia akademik.</string>
    <string name="tujuan">Menyiapkan peserta didik menjadi kader bangsa yang mandiri, profesional, dan berakhlak mulia. Mempersiapkan peserta didik menjadi ilmuwan muda bidang informatika yang memiliki intergritas dan deidikasi yang tinggi serta memiliki komitmen untuk mengembangkan ilmu dan teknologi.</string>
    <string name="prodi">Program Studi Teknik Informatika S1 merupakan salah satu dari 4 Program Studi yang ada di Fakultas Ilmu Komputer Universitas Kuningan. Profil lulusan dan pilihan karir yaitu Software Developer, Game Developer, Software Quality Assurance, Software Consultant, Technopreneur, dll. </string>
    <string name="sejarah1">Universitas Kuningan (UNIKU) didirikan sebagai perwujudan dari idealisme dan komitmen Yayasan Pendidikan Sang Adipati Kuningan untuk terus menerus berkarya khususnya dalam bidang peningkatan sumber daya manusia menuju peningkatan mutu kehidupan masyarakat pada umumnya.</string>
    <string name="sejarah3">Setelah memiliki empat sekolah tinggi, Yayasan telah merasa punya cukup pengalaman untuk mendirikan universitas. Oleh karena itu pengembangan keempat sekolah tinggi lantas dilaksanakan. Pada tanggal 17 Juni 2003 Universitas Kuningan diresmikan oleh Menteri Pendidikan Nasional Prof.Dr. Abdul Malik Fadjar Msc.</string>
    <string name="visipro">“Terwujudnya program studi yang handal dan unggul dibidang teknologi informasi yang memiliki standar kompetensi dan menghasilkan tenaga-tenaga ahli IT yang cerdas dan berbudi luhur di wilayah Jawa Barat pada tahun 2032”</string>
</resources>